冒著敵人的砲火，前進前進前進進！

明天，我們需要努力前進！
用此國歌，勵我港人志。
當我對此曲感到最有共鳴的時候，
卻是我站起來反抗的時候。
何其諷刺！ 明天站起來，香港仍有希望， 縱使諸多駡言，今朝同一志向，反送中。
那無罪純潔的靈魂會注視我們。
黑衣下埋藏的是一顆自由的心。

起來！不願做奴隸的人們！
願以此歌激勵眾義士。

你出發本意或者係好
但抱歉，呢首歌真係令到我作嘔

一直都覺得呢首歌好岩香港義士個情況 但由唔知點講

我們才是真正在砲火底下用肉身抵擋，追求改革自由的人！ 大家緊記團結，穿好所有裝備！

所以先諷刺